痴線 大國際拿仔都柒 今晚米蘭真係無得輸 黃金機會

關你羅馬柒事咩 輸晒都未輪到羅馬坐榜首啦

晴妹點睇呢單

搞大左人個肚 勁仆街

樓主出盡力燈

你垃素狗

秒

N賓條咸家產都想搞大你個肚

比我就唔忍

次次得你講咩射d精喎

下 我齋講唔做 n賓相反

我羅馬迷

廢

屌，你下次推多啲post
睇唔到

收啦 變態佬